譴責所有以封關形式歧視中國的國家

（以北韓為首）